行動必須升級

話俾政府知我哋會反抗
緊急法唔 ok

自推

唔可以俾佢嚇親

推

核單都唔割

自膠
彈

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推

P牌推唔到 其他巴絲打幫手推呀

推呀

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢